咁夜唔好打畀何妖啦

[url][/url]
屌你老母

民怒星火燎原 燒遍元朗 新青會係火後重生

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

何君堯老母 良田村青山基督教墳場 李趣寬

大家識做啦